恆生個保安編碼器係咪on9 輸入極都話錯

試過好多次都係網上過數比人 之後要用個保安編碼器拎1組number 之後明明次次都打岩 都話錯 3次之後又鎖撚左要隔一排先用到 咁好啦隔多陣再試 又係打岩都話錯 跟住有時登入account 有第1同第2密碼 又係明明打岩左都話錯 要打去佢到unlock返 屌

Same
勁麻煩

Touch id囉

未·試·過

係咪入錯你個保安編號密碼

肯定冇

恆生ebanking正垃圾

手機 定 機仔？

電腦版

一開始用佢
ACCOUNT ID係唔係都話唔俾用就知佢ON9

我全撚部E BANKING都係果組 ID
得佢呢個閪BANK開唔到

攪到要整另一個ID 記撚死人

從未試過 懷疑用家問題

打電話去問

試過錯，錯兩三次都係錯，就肯定係有問題

打去cs隔一陣就用得返

係 要gen幾次先中